SCREW的應用

睇美劇成日聽到 screw 呢樣 screw 嗰樣好似有好多種用法，有無巴絲講解下Screw嘅唔同意思同用法？

screw you

fuck you

禮貌用語嚟，當你返屋企同人講byebye個陣用

I screw you

screw up = 搞到一鑊泡

同fuck 用法差唔多掛